# Description de la remise

### Nom complet: Tété Elom Mike Norbert Logovi
### NIP: 536 860 599
### Liste des codes et descriptions des fonctionnalités sélectionnées:
Exemple:
- (FA2) Intégration du Service Mesh Consul-Connect ==> 5%
- (FA21) Intégration de la fonctionnalité de Service Discovery de Consul-Connect ==> 5%
- (FA22) Observabilité des services et de leurs états (healthcheck) au travers du UI de Consul ==> 5%
- (FA23) Définition d'Intentions limitant la communication entre les services au strict nécessaire ==> 10%
- (FA24) Configuration de Canary Deployment et/ou Blue-green/A-B Deployment ==> 10%

### Directives nécessaires à la correction
XXXXX

### Commentaires généraux:
XXXXX